返工？唔好講笑喇！

好，我依家去開工

訓先 晏d見